## Лабораторные работы по САиО

* Лабораторная работа № 1. Двойственный метод решения задач линейного программирования с двухсторонними ограничениями     
* Лабораторная работа № 2. Линейные задачи целочисленного программирования. Метод ветвей и границ     
* Лабораторная работа № 3. Линейные задачи целочисленного программирования. Метод Гомори      
* Лабораторная работа № 4. Задачи распределения ресурсов     
* Лабораторная работа № 5. Задачи о потоке минимальной стоимости. Метод потенциалов
* Лабораторная работа № 6. Задачи о нахождении дерева кратчайших путей из заданного узла
* Лабораторная работа № 7. Задачи о нахождении пути максимальной длины из узла s в узел t
* Лабораторная работа № 8. Задачи о нахождении максимального потока из узла s в узел t
* Лабораторная работа № 9. Задачи о нахождении кратчайших путей между всеми парами узлов данной сети. Метод Флойда
* Лабораторная работа № 10. Задачи о назначениях
* Лабораторная работа № 11. Задачи коммивояжера
* Лабораторная работа № 12. Решение матрицных игр
